太猛了！巴黎最新鋒線主打5人總身價高達5.4億歐

伊卡迪正式租借加盟巴黎聖日耳門，這樣一來。巴黎今季鋒線主打球員的總身價達到了5.4億歐元。

這裡列舉的巴黎鋒線主打5人為尼馬、麥巴比、卡雲尼、伊卡迪以及迪馬利亞。

麥巴比德轉身價為2億歐元，尼馬身價為1.8億歐元，伊卡迪身價為8000萬歐元，卡雲尼以及迪馬利亞的身價都是4000萬歐元。

5人加起來總身價達到了5.4億歐元。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

勁呀

勁呀
全部鬼打鬼

五大前鋒，缺一不可

伊卡迪80m

成班爭波入

5個有4個 2月出世

卡雲尼同伊卡迪撞哂位.下年應該清走卡雲尼

為咗爭法甲冠軍，無所不用其極

球王尼馬麥包皮十六強見

4個水瓶座

個陣點出

卡雲尼定icadi打正選？